比人當水泡既感覺原來係咁

早知今日 何必當初

美斯神會祝福你